Zijn kin was scheef omhoog en zijn ogen werden vastgesteld in een vreselijke, starre blik op de hoek van het plafond.
Ronde gefronste had hij een merkwaardige gele band met bruine vlekken, die leek te zijn gebonden strak om zijn hoofd.
Als we binnenkwamen maakte hij geen geluid of beweging.
"De band!
Het gespikkeld band!"
